Twice, izone, 乃團跳舞，邊一隊最勁，邊一隊最屎？

Twice, izone, 乃團跳舞，邊一隊最勁，邊一隊最屎？

IZONE>乃木板>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>T

twice拎過好多次舞蹈獎

izone>momo>奶木板>>>>>>>>>>>>>>>>>T團